(求救) 請大家救救被遺棄嘅波波

舊post -

話說我前排執到隻衰貓 冇養開貓嘅我屋企乜都冇係手 多謝咁多位熱心巴絲 係你地嘅幫助下貓貓而家好食好住 食得柯得訓得玩得

就幫佢改左個名叫波波 本來以為佢傻下傻下正正常常 但觀察多幾日佢後左腳有少少問題 用唔到力 唔可以好似正常貓仔咁跳黎跳去

係琴日帶完佢去睇獸醫做檢查 發現原來後左腳盆骨移位再加斷骨 醫生話最大可能係跳過樓導致咁 而家要開刀做手術幫佢削返舊骨等佢冇咁痛 但後遺症就係會長短腳 如果唔開刀的話可能情況會變差(差到點就冇問 因為已經聽唔到落去) 如果手術成功的話可以變返正常貓仔咁跑跑跳跳 好返嘅機率係9x%

而家就排左期今個星期日要做手術
但由於手術費都幾貴(6xxx) 自己一個學生哥負擔唔起咁多 已經問左屋企人借住錢做手術先 希望救返波波
其實屋企有能力可以養到貓 係可以照顧佢嘅起居飲食 每月幾百蚊嘅糧 貓砂都仲負擔得到 只係一時間比唔到咁多手術費出黎
如果可以幫手夾手術錢的話 我留底tg 大家可以聯絡我

或者留底email/聯絡方法 我會聯絡你
如果大家有啲咩意見或者建議可以比到我 都可以tg我 例如養貓心得之類 都可以向乜都唔識嘅我分享
多謝你地
真係好多謝你地

Pish

幫推

lm

波波而家嘆緊世界 訓左係我到

好慘
窮撚冇錢唯有幫推

幫推 可以捐200幫一幫貓仔

推

毅進星
$100

唔係問左屋企人借啦咩

唔洗還呀?

捐左$300，希望波波有幸福

要還？

最後又係要人出錢幫你
小小幾千都攞唔到出黎,證明你連part-time都無做
一個完全無經濟能力又要兼顧學業屋企人又唔support你既學生哥點解膽粗粗咁講可以照顧人地一世?
唔係話得閒摸下佢抱起佢玩下影下相upload上黎就叫照顧
今次好彩就有好多人比哂成副架生同乾糧你,手術費大家又幫你出頂住先
咁下次呢?買d平價乾糧比佢?下次病左睇醫生又要上黎開post籌錢?

都係果句,開個post搵d有能力又有經驗又唔介意養多隻既貓奴巴絲接養先係對隻貓最好既方法

我睇波波都好鍾意樓主，其實樓主養左佢幾日突然要攞七八千出來係吃力，但之後慳慳地儲下錢未必養唔起，唔好要樓主送波波比人啦。

當然，都係樓主根據自己財力決定。

又係你呢d話窮撚唔好養貓既柒頭

我平時都有儲開少少錢 但今次突然間要攞幾千出黎我先有啲應付唔到 如果我應付到我一早自己比左 完全唔需要籌
今個學期完左我就會去返pt繼續儲錢
糧個方面已經有巴絲介紹我買邊隻糧 我絕對唔會去超市買平價糧比佢食
都係個句 如果情況未去到最壞 我都唔會放棄波波

對隻貓好唔好係用錢黎衡量？
計我話 你呢d咁既仆街先係最唔撚應該養貓

你養嘅方法一定係最好 窮撚養嘅方法一定係虐蓄
洗唔洗有冇請廚師同營養師俾隻貓

其實醫藥費以外，養貓用唔到太多錢。好少少既貓糧二百幾蚊食一個月，罐罐星期用幾十蚊，貓砂唔用太靚既，學生哥都應付到的，我唔認為有錢先養得貓。好多打工仔月月清，咪又係拎唔到七八千出來醫寵物。

不如你養?

失業中 幫推

算啦我喺原post有講類似嘅嘢
不過被人無視左重點，轉過頭已經見到呢個post

鳩嗡就咪鳩理佢啦

btw..我兩隻仆街仔 一個月食我過千

d道德撚真係好撚on9
之前我開過po問我屋企隻7個月大既貓血尿問題
結果最後比班道德撚話窮撚唔好學人養
仲話我想開po乞錢去醫貓 on9
最後用左一萬七千幾 仲窮唔窮呀道德撚

推！

no offense 既然屋企俾到錢先，點解仲上黎籌旗？遲啲返part time慢慢還唔得

利申 冇追上一個post

人地本身冇話要籌
係我地好多人主動問佢先留tg
唔好誤會人

痴撚線 死開啦 講咁多野唔見你話出錢出力幫隻貓？
人地出錢出力個啲都無話介意幫樓主，幾時到你出聲啊？ 用個鍵盤黎幫啲流浪動物啊？
樓主無乜錢都肯咁樣幫隻貓，已經做得好好，而家一定要好有錢先可以救貓幫貓？ 照顧有隻有病既貓，係要好多心機精神，唔係下下用錢黎衡量到架

比錢卡就比
唔比死撚開 冇人迫你入黎
面就人比 架就自己掉

人地真係預知到會執到貓嘅 預知到隻貓會有事嘅 預知到手術要用咁多錢嘅 咁不如下次再有人執到貓要資產審查 講下自己養貓嘅經驗先畀執啦

應該係樓主個topic 出得唔好,
知內情就話啫, 唔係個個都有追開架嘛

不過我覺得養動物真係要有儲蓄習慣, 佢地睇一次醫生貴過人好多
但係今次情況係樓主執隻貓返黎, 咁突發邊有時間比佢儲先?
唔好乜都屌左先啦, 雖然我覺得樓主之後還錢比佢屋企人好過問人拎
但係比錢果d 都無意見, 關我地乜事呢~

Push

啱啱屌樓主窮一定係貓異工！

我無睇錯既話，樓主睇醫生已經落左1000蚊訂做手術？

樓主明知無錢都book期落訂，即係一早已經諗住撲錢救貓。樓主可以選擇交隻病貓比義工or spca，或者試下籌錢先醫，但都無咁做。同隻貓幾日既感情已經決定瞓身去救佢，佢既決心和愛心好值得支持。

其實上一個post已經見到有人勸樓主送隻貓比有經濟能力既人
樓主只係覺得隻貓好得意就想留比自己養
你又話屋企人支持你，咁你出新post既目的係咩？
既然你屋企幫你比住錢先，你咪自己返part time還錢囉。上黎籌錢做乜？
一句講哂，要養就自己負返責任

而家比較忙, 我bookmark左個post, 最快過兩日聯絡你

我都想有人捐錢俾我養貓

利申窮撚

都都係咁諗 冇追開既人實會諗同一樣野
既然屋企俾到錢先，點解仲上黎籌旗？

不如比其他有能力嘅巴絲養啦
養貓開支唔細 你屋企又要你還錢 等你大個仔有能力先再養

咁老實講，佢之前又冇養開貓，冇儲咁多錢，突然間叫佢拎6000出嚟，冇都唔出奇

冇錢就咪養啦下次隻貓有咩事又上黎叫人捐錢呀

樓主p1有話負擔到
只係一時間比唔到咁多手術費出黎

一句到尾 信又幫到咪捐 冇咪走囉

支持樓主 唔洗理班貓義工

係 其實都係幫到就幫 我都會幫佢 所以唔緊要
我都知自己執得佢返黎就一定會負責任

信就捐唔信咪唔好捐
你唔信就算樓主有埋收據你都會話同個醫生夾埋報大數架啦

樓主籌到幾多錢？

一係咁 樓主你夾大份 我地捐細份
你4000我地2000咁 夠數就cut
我都明白學生好還一下子嘔到咁多錢
咁我又覺得幫下手無咩問題既

香港地幾時變到咁人情冷暖？

樓主加油

係囉，同埋之後貼返單嗰d有個交代

而家幫隻貓都要響到嘈 無病啊

第一：樓主本身係學生哥，邊到大拿拿拎到幾千蚊出黎？

第二：就算樓主屋企人幾鐘意隻貓都好，突然要洗幾千蚊，你估個個家庭都係咁好景嘅咩？

第三：覺得樓主家人教育樓主方式唔錯，錢可以出住但要還係教佢做人要負責任對小生命要有責任，唔係話養就養。

第四：如果唔係樓主救咗波波嘅話，可能波波仲流浪緊

第五：我諗捐咗錢嘅巴絲打嘅目的都係想幫波波

請聯絡我，可以幫到少少忙 elie.iichinose@gmail.com

冇用架，好似你啲咁出色嘅美腿，無論嚮咩地方，都好似漆黑中嘅螢火蟲一樣，咁鮮明，咁出眾！

波波俾人非禮

又要養又唔想出錢醫上黎乞
企開啲啦屌你老母

籌錢個案太多，我建議樓主講清楚仲差幾多錢
收左幾多捐款...透明度高啲

agger

我會呀 遲啲會一次過List返條數上黎 一定唔會攞完錢就算 再次多謝咁多位巴絲打

Agger

仲有，喂大佬啊，樓主開個po無迫人捐架喎，唔想捐怕被人呃咪上一頁算囉，唔好嘈埋啲無謂野 樓主，轉頭就tg你

Agger
所以樓主無咁大個頭就咪戴咁大頂帽啦
唔係鑊鑊都要人捐錢助養你隻貓呀？負擔唔到就讓比其他巴絲啦，大把巴絲有能力係未有適合既貓領養咋

唔該唔好騎劫我講嘅嘢好嗎

與其係咁諗將波波丟去邊，快d醫返好佢先算啦。

比義工執到，其實都係籌款醫好先會搵領養。

加油樓主
我之前屋企人離婚 啲貓生活費同有病無人肯比錢 突然要自己嘔啲錢出嚟 明白樓主好無助 希望大家幫下貓貓
利申:學生

陰公 個社會連貓都要跳樓
btw貓貓都得意

你要咁講咪拎證據囉
冇適合嘅貓領養，咁spca嗰啲又點吖
仲有，講適合嘅話，你又點define邊啲

我都係咁諗 個重點係想貓貓快d好返

邊啲適合邊啲唔適合？
咁你又點知波波就係適合嗰隻？

唔好嘥氣同呢d人嘈

最憎啲人講野冇證據又當自己講嘅嘢係真理

不如咁啦
捐左錢既人快d send番入數紙比樓主
等佢快d整理下籌到幾錢
廢事比人話d錢來去無蹤

笑死，讓隻貓比人，明知要比幾千做手術既，買過隻唔好？
樓主又唔係對波波差，學生做個手術幾千蚊，你估細數咩，仲有籌錢做手術唔叫助養囉。少少錢都要嘈。
你老母生癌要開刀籌錢 我地幫下手係咪叫助養你老母呀

最好 整理好個捐錢list

唔好又利用捐款發財

非常同意，隻貓有病比人遺棄，樓主好心救左佢，學生哥籌下錢幫手有咩問題？而家搵得領養，隻貓仲等得？我唔信香港人咁有愛心，明知隻貓要幾千銀做手術都搶住領養。

連登有愛，愛貓巴絲可以資助埋你

係啦 一個學生無啦啦拎6-7千真係好難
但我覺得樓主可post所有入數紙做證據 同埋做手術既單（之後） 之前見linlin個單野淨係得個total amount 咁樣唔太好 會有位比人入
希望貓貓快d好番

捐款list我已經整理好 為防止有人係到攞到我銀行户口號碼 所以就刪左一部分嘅地方 想確保每一個捐款者都有比返入數紙我 咁我可以整理好條數
再次多謝咁多位巴絲打

墨魂缺(連登) - $1000
肥膠(tg ) - $500
Edward-$100
Claire W.-300 呢個暫時未收到款項 因為唔同銀行 可能要第日先收到 但都照入list先
----------------------------------
total $1900
入數紙

係啦，希望隻貓今次之後唔好再有咩頭暈感冒、長命百歲啦
唔係學生樓主負擔唔起，又要再求助各位巴絲嫁啦

如果樓主有借有還我又無野講
係睇唔過樓主之前講得幾大義凜然幾有責任感幾愛隻貓，點知幾頁時間就決定開新post籌款
我自己都有養寵物，根本養之前要諗清楚自己係咪真係有能力，你望住隻貓主子訓覺撒嬌係好qq好可愛，可以瘋狂影相打卡po上網呃like，但真係有咩事，身為真正主人既你，係需要負責任。而唔係上網求捐款求幫助就得
動物都係生命，都可以好化學，可以好多突發既問題出現，你捐得今次應付左，touch wood講句，下次點先？

不過
連登咁有愛，樓主都無有怕啦

我聽日先入錢

我轉頭入，保安編碼器唔係手

同埋我未收到你account number
Please email lamjoeshit1679@gmail.com

屌 比其他有經濟能力 嘅巴絲養啦
唔係盞再害多次隻貓 唔通每次有病上黎籌旗咩

利申：非貓義工

屋企又話支持你 但又唔科水 仲要你還錢 長遠黎計你只係害左佢

樓主都係無回覆我或email 我

Email: elie.iichinose@gmail.com

屌 你班仆街真係好撚雙標 有啲窮人生仔女 你就走去屌柒人 話人窮撚學咩人生仔 依家樓主窮 你成班人就走出黎捐錢慰問

其實樓主由頭到尾都冇主動話過籌錢
係我地自願想幫波波先話夾錢

特登開另一個post都唔叫主動

窮人個問題係佢可以帶套但係冇帶，冇plan好就生
依家你係咪想叫波波老竇帶套啊
咁咪好有planning囉

係因為好多人話想捐錢幫佢先開post，佢有困難有人幫無理由唔接受

多謝巴打先 𠵱家我男朋友幫咗我好多 加上已經有3隻貓貓去世 佢地去嘅時候都10幾歲 渡過咗最艱難嘅時刻 得返1隻老貓 應該負擔到

都唔知班友屌乜鳩？企係道德高地威啲？你信又有能力幫手咪幫下隻貓。隻貓有病痛，有需要做手術，就要錢架啦。樓主救左佢之後幫佢睇醫生，安排手術。無可否認，樓主佢係學生未有經濟基礎，但我睇唔出佢有咩對隻貓唔好。

你班仆班，叫人比人養，你知唔知一隻有病痛嘅動物係幾咁難搵到人肯幫領養佢？好到有病痛嘅貓比人領養之後，好快就比人棄養，或者跟本無人問津。而家你領養之前，知隻動物下一刻就要用一萬幾千去做手街同覆診，你肯定會繼續領養佢？定係你會睇下其他，什至用一萬幾千買一隻？

而家出現在一個人肯去幫佢，而又有一班巴絲打落意幫手，而樓主屋企係有能力去照顧到波波，班撚養嘈乜鳩？

樓主唔洗理班仆街，盡自己努力去班隻貓啦。呢到有好多人支持你。

完全同意
唔係話唔准學生養寵物
只係養得就要負責
非常贊同樓主父母做法
屋企人都要你還就係要你負責

成個社會真係痴哂線
幫個忙都要有駡戰。

多謝咁多位巴絲嘅支持 我一定會照顧好波波

不過佢食緊我整比佢嘅雞肉

如果隻貓無事無幹, 樓主籌錢買貓糧就話姐
而家隻貓要做手術, 6000元緊急非經常性開支,
江湖救急都睇唔過眼?

波波好似偏瘦，要食多d野

算撚數啦你地，幫就幫，唔幫就唔幫。唔好咁撚小家，唔比仲要屌返樓主

你地真係好撚肉酸

幫一聲 唔幫兩聲 講咁多做乜
幫推

咪係

捐款list我已經整理好 為防止有人係到攞到我銀行户口號碼 所以就刪左一部分嘅地方 想確保每一個捐款者都有比返入數紙我 咁我可以整理好條數
再次多謝咁多位巴絲打

頭先次序有錯 唔好意思
墨魂缺(連登) - $500
肥膠(tg ) - $1000
Edward-$100
Claire W.-300 呢個暫時未收到款項 因為唔同銀行 可能要第日先收到 但都照入list先
Momo(tg) -$300
CJ(tg)- $300
知否你的薑蔥蟹-$300
----------------------------------
total $2800
入數紙

算吧喇，無能力不如比其他人養

利申：養開2隻，唔介意養多隻

籌錢個案太多

感情同關係，原來係一啲人眼中薄過紙
愛心同情懷，都比唔上一張銀紙

幫隻貓度過咗呢一關先喇，而家都無咩好嘈

不過之後樓主真係要有心理準備同諗清楚，因為照顧一隻身體唔算好健康嘅貓，精神上同金錢上都好大責任，希望貓貓一次手術斷到尾，可以跟住樓主生活落去啦

利申：養過孱仔主子

推到比樓主睇
唔好話冇人會領養一隻要做手術既貓
學生執隻貓返黎就有光環？
真係唔知你可以上黎乞多幾多次去比隻貓睇病

其實係樓主覺得隻貓可愛想自己養 但冇錢睇病
上面都有巴打話唔介意養
如果真係冇人養 樓主好心被迫接手 真係唔介意捐錢
但依家點睇都係樓主死攬隻貓搞籌款

其實係籌錢騙案太多，大家先會咁提高警覺架啫

其實
之後佢又有健康問題，你諗住邊度搵錢醫佢？
窮人養貓狗，兩面都慘
睇獸醫，郁下一千幾百
你諗住次次上黎籌？
比其他負擔到嘅巴絲領養左佢吧啦

我同意
我見樓主好盡責喎
話會做暑期工還錢俾老痘老母喎
咁佢係學生能力有限，難得咁有心幫少少我覺得冇問題

Exac7ly
無錢比佢睇醫生
就上黎問人攞
究竟有無好好問過自己負唔負擔得起
咩窮有窮養 窮到無錢比隻貓睇醫生都叫人照養/自己死𢲡住隻貓唔放，真係終極自私

好多憤青

見到上面d留言用呢個point撐樓主堅係嬲
可以收留隻貓既人出現鳥
下次我都執貓執狗執倉鼠番屋企再開po籌款先，反正連登咁有愛

好奇一問，如果樓主會做暑期工還手術費比父母
點解仲要上黎籌

咁之後有手尾又諗住點？
長遠黎睇，係咪下次健康問題又上黎問人攞錢？
錢就人地比，貓就自己"養"

知唔知咩叫量力而為，屋企照顧到就唔洗上黎開po收錢
能力有限就咪撚養啦
真心鄧隻貓慘

上面班巴打講既野唔係冇道理
養一隻有病痛既貓
花費係可以好長遠同好大

但係一路追post
我覺得樓主係真心緊張隻貓，想為隻貓好
隻貓本身俾人遺棄，難得佢都接受同信任左樓主
樓主又有心照顧佢，但礙於經濟能力有限先擺上黎睇下有冇熱心人幫到手姐
就算做完手術隻貓仲有後遺症
我覺得都可以幫到一個細路既成長
一個學生敢對一條突如其來既生命負責（ 講到搞大左個肚咁）唔係一件容易既事 幫到咪幫囉

加油！

你比錢比佢醫隻貓
然後比佢上寶貴一課啦

佢敢呀，因為有你地科金
我都敢啦

幫推 養養下就乜都慣 唔好因爲上面班人想棄養 波波需要你

啲人仆出黎比錢樓主，佢點會放隻貓出黎領養呀？
執到貓，籌錢醫好，放出黎領養，無問題。
執到貓，自己唔夠錢比，要人捐錢+死攬住隻貓，你唔覺得有問題咩？
都係個句，樓主決定自己養，屋企又肯借錢醫，為何又要開post籌錢呢？

養貓要裝貓網。你屋企人肯唔肯比錢裝呀？隻貓第時有事，你又上黎籌錢呀？絕育打針全部都係錢。
係呀，有啲貓義工啲要求真係好無理。但佢地要求領養者要有經濟能力都好重要囉！

利申 學生 領養左2隻貓 有返part time籌開錢

養寵物唔止係經濟上面嘅問題
個主人肯投放幾多心機落去，有幾多時間配佢，呢啲都係好緊要嘅地方
如果一個人俾靚糧仲有帶貓去睇醫生，但係隻貓成日都係自己係屋企，佢都會唔開心
佢屋企人墊咗6000出嚟，隻貓依家有得做手術，我唔覺得佢依家有咩慘
佢又唔係逗人工，越多錢越開心，依家佢嘅食住同埋醫療都有，仲有人真係肯俾心機照顧佢，我覺得無資格話佢慘

樓主依家都俾咗一個切實可行嘅方法去賺錢
佢都有佢養動物嘅權利，只要佢係有一個計劃去讓養好佢，唔係中途而廢，我覺得冇嘢好講
如果隻貓真係到時有咩病，樓主又未畢業嘅話，咁咪到時先考慮交俾其他人養囉，可唔可以俾個機會佢先？

點解依家搞到貓義工查家宅咁
明明之前俾人屌到仆街

根本唔係幾多錢既問題。
真心，長遠黎講，係幫樓主既其實唔應該捐。決定左養既時候就要負責架啦。
反正而家手術錢既問題都解決左，係咪應該孭返個責任，自己諗方法還？當然你都可以話上黎籌錢係一種方法

點解依家見到有需要嘅貓捐錢俾佢係一個問題？

我唔想問得咁深入，但係我會估係屋企人要求儘早還錢
而係呢個情況下，我覺得幫呢一次係ok

完全認同呀
樓主自己應該負責返啲手術費先係一個負責任既貓主。
當然 連登有愛，第時如果唔好彩地隻貓有乜事咪上連登籌錢囉

我會呀 我自己會負責返一部分嘅手術錢 大約三千幾？所以而家希望各位為波波集下氣仲好 多謝咁多位巴絲嘅幫忙 好多謝你地 大家唔好鬧交了

遲啲即使波波仲有咩身體問題 我自己都會負責返 唔會再需要上黎連登籌錢 執佢就預左照顧佢一世 呢次係一時間攞唔到一舊錢出黎 但而家已經幫到好多 好多謝你地

雖然唔明樓主開post 籌錢既動機係乜
手術錢又話屋企人出住先
自己快d揾番份pt賺錢慢慢還就可以解決

不過記然已經有咁多人過左數比你
唯有當佢地一齊夾錢救一條小生命

樓主收夠$6000就請自動自覺截數
唔好扮忙潛水，之後要post番哂所有睇獸醫同做手術既單據，條數要清清楚楚，做番個負責任既人

同埋盡快去揾份兼職
唔想隔一排又見到你開post話隻貓點點點又要籌旗

不如大家話樓主開post籌錢係不負責任之前，諗下呢一刻有邊個要同樓主爭隻貓。

隻貓曾墮樓，要即刻比六千幾銀做手術，醫返好都會長短腳。佢已經唔係bb，普通唐貓一隻。呢d貓原來好多人搶住要？

如果唔係樓主，我覺得隻貓可能死路一條。一係喺義工個兩尺籠度等運到，一係spca。

樓上已經有養貓巴絲不介意領養啦
不過樓主有貓在手係fat fat唔放手既

好有責任心呀你
養一隻貓，俾一半手術錢

幾千蚊都要乞

當手術費總數6000
當集資左3000
樓主都仲要出番一半
請問fat左去邊撚到？
負數黎架喎，負緊四位數喎

點先叫照顧唔係由你黎定義
樓主冒住俾人屌都開Post籌錢幫波波
你洗唔洗咁樣講野呀？
有能力有經驗固然好，但養寵物最重要既係愛心呀，
唔係用經濟能力去做標準。

得罪講句，你執左隻貓，隻貓就係你既
有乜理由要一d陌生人比錢你養貓....?
有d人屋企人有病，要做手術，所以上網/登報紙搵人籌錢，所以可能你想效法佢地
但人地個手術費係講緊幾十萬甚至幾百萬，係屋企經濟能力完全負擔唔到先會做籌錢呢個行為
但你依家又唔係無錢，你屋企人都話肯比錢你
你做一兩個月part time都夠錢還比你屋企人啦下話...

不如講下你係咪認真想領養，唔好吹水講笑，而家講緊既係一隻病貓，你係咪會即刻帶波波去醫？你有能力時間精神養三隻？點解波波跟你幸福d?

你話你係學生，無收入，所以6千幾對於你黎講係好大數目，我都明白
但你屋企人係成年人黎，佢地正常都會出得起6千幾掛...?
家陣佢地都話肯出，我唔太明白你仲搵巴絲打籌錢既動機係咩
如果你話: 雖然屋企依家叫做比得起6千幾，但其實係好大負擔，可能比完之後呢個月成家無飯開要食風etc 所以想大家幫下手
咁點解唔係問巴絲打們借錢？
叫佢地入左錢之後比入數紙同銀行户口同聯絡方法你
你翻pt有錢就還，咁係咪會好少少？
依家好似變到叫人送錢比你咁
一定會有人覺得你好乞衣

屌你班撚樣可唔可以睇埋上個post
乜撚野想效法
到底要講幾撚多次係上個post啲巴打主動話要夾錢俾樓主

你地話主動話要比錢樓主同樓主叫人比錢佢好似係2回事黎架喎 哥哥
而且佢個舊post都未爆
如果有人追晒成個post好似你地咁想主動比錢佢既，應該會係舊post到reply吧?
咁請問樓主又再開呢個新post係咩意思？感覺變左好似主動叫人比錢佢咁

錢係人理得人點用講到下次點點點下次咗先嚟屌都未遲啦
祝波波一次好返健健康康

大家鬧之前可唔可以追下post
佢一開始只係講佢執到隻貓
問大家點做
點知睇左幾日都發覺佢行路有問題
先去睇獸醫 先知要做手術
係我地一箱情願話想幫手
係我地提議佢開過個post
佢屋企人借得比佢
即係屋企財政冇咩問題
以後有咩事都可以再比佢
可能只係想佢負番d責任
自己執番黎話要養就自己比
佢從來冇乞過我地呀
依頭先係到話d義工要求多多
好啦 而家人地執到貓
又用番義工d準則judge佢
唔該了解哂成件事先出聲啦
唔好睇完個標題就入黎鬧
比人安安落落搞埋隻貓既手術先啦

幫佢上一課
遲d隻貓有咩病冇人捐錢比佢醫 又比人棄養/病死
依個代價會唔會大左少少
依家又唔係冇人要隻貓 只係樓主死攬隻貓
你問心 咁樣真係對隻貓好
最後我想講一句 樓

我有睇開上個post，見到隻貓好地地比人棄養，都估到隻貓有d問題架喇。而家知道六千蚊可以救呢條貓命，樓主一家人又咁錫隻貓，所以先主動話想幫手。

樓主仲細，大家唔好對佢咁harsh啦，六千蚊對學生黎講好多錢，比佢part time賺錢買貓糧玩具啦。

係得你仲咁好氣同d人嘈
明明就係樓主好心執棄貓
我地好心主動想幫樓主
咁都可以比人睇成件壞事
睇到都登樓主燥
講到佢上黎呃錢咁

睇到你呢句就知你冇睇上一個post
唔該睇哂先好再出黎吠啦好冇

得罪講句，係到話支持捐錢既巴打有無養過動物?有無帶佢地睇過獸醫?
睇獸醫唔平，一千幾百走唔甩，今次做手術6千幾，仲有覆診呢?之後定期身體檢查呢?結紮/打針呢?每一樣都係錢
如果樓主只係借錢周轉救貓貓，之後會還既話，我覺得無問題。但我睇樓主無諗過會還錢。加上樓主已經有屋企人幫手，就算其他巴打主動話捐錢，樓主大可以話唔要。老實講，樓主心態唔要得，借屋企人既錢就想快還，但其他巴打既錢就唔係錢?
為左貓貓著想，建議樓主/樓主屋企人有基本既經濟能力先好自己養，如果唔係真係搵人領養算啦。
衰d講句，如果醫生check完，原來貓貓有其他問題要keep住睇醫生幾個月，或者短期內要再做一次手術，樓主真係有能力handle到嗎?

其實上個post 樓主只係話自己汁左隻比人遺棄既貓 , 因為冇經驗就問下其他巴打要點做 發覺隻貓有事就帶佢睇病 , 一直以黎佢都係話自己只係學生 經濟方面有壓力,但以後會做pt ,會盡力照顧好隻貓

然後係其他巴打主動話要夾錢做手術,叫樓主開多個post整合返
依家咁多人睇一半唔睇一半 一味係度吊樓主冇錢就咪養
6000蚊對好多有返工既人黎講係唔多, 但一個普通學生絕對唔係小數目 唔係話負唔負責 ,依家係有巴打想幫手 覺得係呃錢可以唔幫 不過真係冇咩必要一直係度鬧樓主,對件事冇幫助

無話過樓主呃錢
只係覺得人地屋企人都話肯比住錢先，不過要樓主還咁解，但又唔係話要即刻還
我諗樓主屋企人都係想樓主明白養貓係需要用錢同埋有得呢一次就可能又會有下一次，決定左養就要照顧佢一世
而依家樓主係有能力去還呢條數
你地會唔會變左好心做壞事
遲下隻貓又有病又要用錢 係咪又要籌錢？係咪大家又比錢樓主幫隻貓？
即係隻貓變左大家出錢比樓主養？

講咁多廢話又唔見你幫下手 屌你

吠你老母
1. 樓主決定開新post，係咪應該自己好好解釋清楚前因後果？
2. 我有睇，睇晒，咁又點？我諗真係想幫隻貓想知隻貓最新情況既人應該有一直follow舊post啦下話 咁點解仲要開新post？推舊post咪得

仲好意思話我吠 咁又係 狗同人既思維係有分別
你唔明我講咩好正常
翻翻入你個狗籠啦

紅字表示認同 再加上負擔貓仔醫療費講真係主人既責任
巴打絲打們好心捐錢係一回事
責任係另一回事 做完呢個手術難保唔會有後遺症

點解叫巴打們捐俾你 而唔係借俾你呢？
講真個句 第一次就話做手術六千幾
下一次再做手術點算 ？唔通又上黎再籌過 ？
負擔醫療費呢個責任唔應該推俾其他人 亦唔應該由其他人黎負呢個責任囉
唔好見到貓貓可愛就霸住 放俾有心有力既巴打未嘗唔係壞事

你想比咪比唔比咪出返去囉
洗唔洗搞埋資產審查先可以籌錢呀

咁都有罵戰，on99

接受幫助都心態唔要得？
係 佢係可以番pt還錢
咁有人offer幫手點解要拒絕呢
即係呀婆行街跌哂d橙落地
係 佢係有能力慢慢行執番哂
咁係咪有路人想幫都要喝停佢丫
係咪佢接受人幫佢執橙又心態唔要得？
依個世界永遠都有人施予有人接受架啦
雙方都開心旁人又何必說三道四呢
如果佢下次上黎主動籌錢
到時如果d人覺得唔抵幫就唔會幫架啦
而家行善都比人講成錯事
個社會多少少愛可以嘛

其實有冇諗過唔係我地對佢harsh
而係個社會 現實對佢harsh?
樓主試下走去寵物店 診所同d人講 我地屋企人好錫佢 求下你唔好講錢幫下隻貓睇下有冇人理佢
係香港樣樣都講錢 糧 玩具 睇醫生樣樣都係錢
今次比你籌到錢啦 搞掂左
咁衰d講句 下次呢？ (我當然唔想隻貓又有事啦)
萬一有咩事要睇病 樓主叫係一個學生黎 返pt都搵唔多
又上黎籌款過？ 籌唔切/樓主搞唔掂隻貓有咩事咁點？
唔係樣樣野都可以將來既事將來再算
樓主係為隻貓好就放手啦
唔係因為隻貓好得意就要死攬佢
就算自己冇能力都要養佢
大個女啦 貓都係一條生命黎
冇能力點解要辛苦你自己 辛苦屋企人同辛苦隻貓

樓主唔好理呢度既人講咩，最緊要醫好波波，同我地update下佢情況，大家知道佢好返就心滿意足。

我都做過學生，當年一千幾百已經得來不易。醫返好波波後，努力打下工，比好既生活波波！

道徳撚

一講到錢就會起曬鋼
其實大家出發點都係為隻貓
最緊要樓主家庭經濟狀況無咩困難咪得囉
唔一定屋企經濟有困難先要樓主還錢既
可能想佢學識個責任所在姐
但如果係經濟力能有問題
長遠既話都係交比其他巴絲啦

從來冇覺得樓主呃錢
佢執到貓 隻貓有病 但自己冇能力比錢做手術
已經有巴打表示願意養同比手術費
但樓主死攬隻貓 話隻貓好得意 所以上黎籌錢醫病
籌得一次 咁第二第三次呢？
要隻貓冒住依一個籌唔到錢 冇錢醫病而病死既險
隻貓又唔係冇人肯要 但樓主因為隻貓可愛而死攬佢會唔會好似個死港女咁咁自私
死攬住佢真係為隻貓好

如果佢真係轉個手比左人
到時又會話佢
嘩 一知道隻貓有病就推比人
咪又係批鬥佢
而家佢想用自己能力解決左先有咩問題
講左好多次佢冇籌錢呀!!!!
係我地大愛上身塞比佢咋
相信佢屋企係比得起錢
只係想佢負番責任先叫佢還錢

紅字我都認同
所以唔係得罪講句次次都有人幫既話樓主一定唔會學識養一個生命既責任同花既錢、時間到底要有幾大
依家出錢幫佢既巴絲幫得一次兩次三次，咁之後呢？
希望樓主遲d覆診之後唔會話又要籌錢
你執得佢翻屋企唔該就好好負全部責任

完全唔明白點解要咁苛刻對一位學生...

完全明晒香港人嘅本質

咁你喺舊post見到樓主話留左tg但係好多巴打睇唔到呀？
有冇見到有巴打叫樓主開新post呀？
有冇諗過呢個新post係俾啲想幫輕下樓主今次手術費嘅巴打容易啲睇到樓主嘅聯絡方法，而唔係俾你班道德撚公審呀？如果你有諗過呢個問題你根本唔會提出問題一同二

話你吠係我唔啱，我侮辱左狗，對唔住

無錢 幫推 多謝樓主

有啲人係議事論事嘅
就算諗法唔同我都可以理解佢哋點解咁諗
有啲就

你剩係諗住阿婆同自己，有無諗過d橙俾阿婆浪費左?
問題係你今次幫阿婆執一次橙，但原來阿婆好貪心，次次都買一大袋，但根本唔夠力拎，又食唔哂?
總有一次阿婆會拉親條腰，又跌爛哂d橙，到時點算?
你話阿婆買橙時會拎架車仔/搵埋個孫一齊買既話，我會覺得無問題

屌你班仆街唔捐咪死撚番出去 捐唔捐都要開罵戰真係痴撚線 捐既又唔係你啲錢睇唔過眼咪死番出去
如果巴打們覺得無理由要捐俾樓主就唔捐嫁啦都唔知鳩叫啲咩

搵你老豆老母搞啦垃圾

幾千蚊都要籌旗 又搵唔到野證明要咁多錢

連登有愛呀 實有大愛撚自願科水幫手 波波唔會有事既

自己睇番上個POST
我第10頁已經講佢遲早會問人攞錢
係佢自己覆我話錢會自己比番" 巴絲打已經幫左貓貓好多 係時候到我幫返佢"
點知過兩日睇完獸醫就即刻開post籌旗 今天的我打倒前兩天的我

我淨係見到樓主去完睇醫生話好貴
之後既第一個留言已經話可以幫手出下錢
然後呀樓主就大安旨意咁話收錢

" 咁你喺舊post見到樓主話留左tg但係好多巴打睇唔到呀？"

咁請問呀樓主留多幾次唔得架咩？
即係一個post淨係可以講一次？

" 有冇見到有巴打叫樓主開新post呀？ "

可能我睇漏啦下，我見到就係呀樓主自己話個舊post好似已經無乜人睇所以無乜人比錢佢，所以問大家開個新post好無囉

一時又話我係狗，一時又話我唔係狗，你訓醒未 頭腦清醒d先好上網啦哥仔

罵戰 唔想追post
而家差幾多到

香港文化掛

喺tg問啦
樓主一陣又俾人插

咪撚on9先

你講一次你唔過眼啲乜？

好明顯就未瞓醒啦
唔清醒到要同你理論
我認輸

都係嗰句，唔想捐唔想睇就上一頁

其實大家都睇到樓主有冇能力照顧到隻貓
依家佢要做既野同埋可以做既野都做晒
冇人會怪佢唔理隻貓同推隻貓比人
佢個標題同個post既內容咁都唔係叫籌錢
都係果句啦 有心做主人想負責任慢慢還錢比屋企咪得囉
開個post既意義係邊？
你塞錢比佢 佢都可以唔要

只可以話佢起錯題
佢個題起得衰係事實

其實冇能力幫唔到點解唔放手

係囉
其實學生哥唔緊要呀，屋企人比住先，叫你還返都正常呀
但正常一個人，咪當一星期係零用扣返100，慢慢還比屋企人就得啦
唔係好明想負責任，但又叫巴絲打夾錢做咩
有好多時有啲野都係要自己硬食嫁啦

btw，希望喵仔可以好返就得啦其實

樓主之前醫生都未睇已經有人話可以捐款

樓主一睇完醫生report完就已經有人話比錢樓主

然後呀樓主嫌唔夠多人比錢佢，個舊post無人理，主動話要開新post

你地主動比錢樓主果d人，你地有錢，有愛心，樂於助人，ok
但唔該唔好將呢件事合理化，覺得我地唔比錢樓主就=衰人、仆街、無良心
係咪以後樓主隻貓有咩事又上黎呢到籌旗？
咁請問隻貓係大家養定佢養？
只係想樓主學識想養動物就麻煩自己承擔所有責任，包括金錢上。
唔想等佢以為好容易，哦，有咩事既話又上網搵人籌錢咪得囉

追完個post唔覺話覺你地唔畀錢樓主係衰人喎
而家係你地唔畀錢冇所謂，個人意願
但喺度狙擊畀錢嘅人同狙擊樓主
唔畀錢咪睇完就算
喺度嘈生晒做乜

凈係cap啲支持自己論點嘅圖
你都得架啦

突然俾人屈我地話唔俾錢嘅係衰人
真係吹撚脹

咁你咪又cap d支持你論點既圖囉
淨係得個講字
你都得架啦

其實樓主屋企環境係點大家都有眼見
上面d野都係樓主講 應該唔會係假掛
隻貓第時覆診或者仲要睇醫生樓主係唔係又諗住係連登籌？
你係為隻貓好 錫佢既就唔好死攬佢啦

唔啦
幾十個巴打話要夾錢
我cap到幾時
留返你玩啦

你都識講係有巴打主動講話幫手先

樓主學生哥聽兩聽 話有巴打幫佢手籌旗救隻貓

之後開post想有多啲人幫到手

開post係為左籌旗，但對個學生黎講都無可厚非，終於佢都無更加好嘅方法處理

我唔知其他幫手嘅巴打點諗
但幫唔幫絕對有你嘅自由，與其係咁講第時會遇到乜困難一個學生係handle 唔到，不如等隻貓過左依個難關先講

我諗好多人反對都係出於好意囉
你地依家幫得呀樓主一次
之後如果樓主隻貓又有事，你地又會唔會繼續幫？
咁既話呀樓主永遠唔會明承擔一個生命既責任係邊

仲有，容納唔到其他聲音既話，你地同支那有乜分別？
又同果d打5p字既人有乜分別？(5p: 當睇唔到我個留言咪得囉，係到嘈正字，on9!)
呢到討論區黎

依個都係你自己assume
你所謂嘅責任究竟係物質上定心理上？

其實點解你地係都要咁講呢？
你地覺得樓主會咁做就代表樓主真係會咁做？
就算樓主再出黎籌？
有人會再夾俾佢咩？

明唔明被棄養嘅波波同樓主隻波波有咩分別？
今次件事波波仲係一隻被棄養嘅貓
而下一次佢就係樓主嘅貓
如果樓主再出黎籌，你地再屌都未遲姐

我將個post俾晒啲朋友睇
個個都唔支持樓主
但唔明點解呢到可以咁多人撐樓主
正負評差咁遠
我真係喺到諗到底係咪我同我啲朋友個觀念出咗事
我就唔係好想嘈 論點嘅話上面唔少巴打都講咗
但有兩點真係唔明
明明急要錢嗰時 屋企人已經幫你解決咗 你想養就慢慢還囉
點解仲要上嚟問人攞錢？先唔講啲人自唔自願俾你
不過你解決咗都仲問人呢下動機有啲問題
然後就係上面巴打都有講
你依家隻貓出事 當你籌錢了事 下次呢？萬一佢過多個月又有事 又要錢 你又未儲到 咁你打算問屋企人定係上嚟籌？
學生負擔唔到就算啦 我知樓主有心養
但唔係有心就得 你遲啲生個BB 出黎都要錢養啦 用個心養咩傻豬

等俾人屌爆
細力啲

係呀 你樓上都有巴打串我: 有幾十條友話要比錢樓主
咁其實呢筆已經係一筆意外收獲啦
樓主仲好似嫌唔夠 (好似係啦下，樓主如果我誤會你既我道歉)
係咪想集資夠6千幾然後自己1蚊都唔洗出就最好
學唔學生唔係籍口吧
而且樓主自己屋企擺明係有能力出呢個錢，咁點解仲要收大家既錢
就好似前面有巴打咁講，即係屋企人比既錢就係錢，巴絲打比既錢就唔係錢

我發覺你真係好鍾意曲解人地嘅意思
係你太單純定我表達得唔好
我話有幾十個巴打夾錢
冇話俾錢樓主
而我嘅意思係係巴打們提出要夾先而唔係樓主主動要錢
而且我唔係寸你
我只係提出論點

樓主屋企係有能力
但係用嘅係樓主嘅積蓄
有巴打話可以慢慢還俾屋企人
冇錯係可以
但係還6000同還3000嘅分別
唔洗教呀嘛

如果佢還少3000
用嗰3000照顧好波波
why not？

都係嗰句
你夾唔夾係你嘅決定
唔夾請上一頁

討論當然冇問題
但洗唔洗鬧埋肯畀錢嘅人啊？
你地想樓主負返責任咪就咁講囉
洗唔洗說話咁涼薄？
一條生命畀樓主救咗本身係好事都畀你地講到呢
如果佢真係再上嚟開post籌先嘈都未遲啦下話？
佢再籌就真係唔抵幫喇
同埋邊度見到容納唔到其他聲音？

其實大家既出發點都係為隻貓。
希望樓主你認真諗下，養貓係好大既責任，而家仲要係一隻出過事既貓，你自己係上一個post都識叫棄養既人仆街死。
今次好好彩有班好心既巴絲籌錢幫左你，但你要認真諗下之後既路要點行。有愛心係好，但有愛心唔係萬能，香港好現實，如果唔係連登都唔會有咁多人話窮人生仔正仆街啦。好就好在你屋企人支持，如果唔係你既壓力會更加大。

仲有，大個架啦，要學識為自己既行為負責。

低能
人地好心幫隻貓貓你就咪鬼係到嘈啦
你條友又幫唔到手 又要死淨把口

你知唔知要搵到又要有經驗又唔介意養多隻既主人有幾難呀 佢就係未搵到 咪自己養lo

其實最大問題係大家擔心佢能唔能夠照顧好波波
而佢俾一部份巴打既感覺係未ready好
老實講波波做完手術之後仲要覆診，三幾千走唔甩
之後得樓主一個真係可以handle到?，
樓主只係一個學生，相信搵唔到幾多錢，返埋PT既話唔會有好多時間照顧
但波波已經唔會係一隻正常貓貓，需要更加多既照顧
佢而家最需要做既尋求屋企人既經濟/日常時間支持去養育波波
唔係上黎籌旗

終於追返晒2個post啦...

1）錢其實係巴絲打好心想夾黎幫波波，見波波情況咁樣，當係心意好唔好，唔好講到係呃啊、乞啊，真係好難聽

2）樓主妹妹打嘅內容的確係會令人有誤解嘅

3）亦都明白巴絲大家憂慮到波波往後嘅生活，始終學生無好穩定嘅經濟基礎

4）不如真係等波波做完手術後，先再叫樓主決定長期養定點，如果佢話放手嘅咪比有能力亦有心照顧波波嘅巴絲收養 （如佢長期養咁錢就要佢自己負責啦，如果唔養嘅樓主自己私下還錢比屋企人就唔關各位事啦）

5）其實樓主妹妹都已經好有愛心，唔好再比壓力佢啦，係咁比人鬧已經好慘

6）希望波波盡快完成手術後康復後再算，大家唔好再嘈落去啦

追下post啦衝出黎柒
你所講幾難搵既人已經出現左喇

養得貓就預左要負責啦 係到籌錢
你同你屋企人都應該有責任嫁？
我隻貓要做剝牙手術6000幾都係自己返part time出一半 屋企人出一半啦
如果你經濟咁緊絀 到時有大病都比唔到又要上黎籌錢？ 比唔到就棄養？
不如你諗清楚d你確定你真係養到隻貓？

同埋上連登籌錢就預左比人屌
建議你真係有緊急緊急需要去Fb d寵物group啦

你話你會還比屋企人
咁點解唔還埋比幫你既巴打絲打 ？

大部份反對ge人都係出於好意

你籌錢我無意見
但我唯一唔明嘅係
點解屋企人係借 反而對陌生人係要拎
你學生哥無錢ok 你話遲啲會返pt，ok
咁咪問大家借住先囉 點解一開頭已經要大家夾錢？
我相信你一開頭話借 之後分期還
根本上依個post唔會有罵戰
我都相信會有好多有心人叫你慢慢還 甚至唔洗還
咁先係真正負責任嘅行為 你父母借錢畀你而唔係直接畀你我相信都係想明白依個道理
隻貓係你執 係你決定要養 隻貓就係你
自己嘅貓自己負責 就算無錢
個心態都係要問人借 唔係攞 唔係老馮放幾張相同單
就大條道理問人哋^_^

公開籌左幾多錢

你籌錢我無意見
但我唯一唔明嘅係
點解屋企人係借 反而對陌生人係要拎
你學生哥無錢ok 你話遲啲會返pt，ok
咁咪問大家借住先囉 點解一開頭已經要大家夾錢？
我相信你一開頭話借 之後分期還
根本上依個post唔會有罵戰
我都相信會有好多有心人叫你慢慢還 甚至唔洗還
咁先係真正負責任嘅行為 你父母借錢畀你而唔係直接畀你我相信都係想明白依個道理
隻貓係你執 係你決定要養 隻貓就係你
自己嘅貓自己負責 就算無錢
個心態都係要問人借 唔係攞 唔係老馮放幾張相同單
就大條道理問人哋拎

btw屋企人借左你錢 仲洗撚急住籌錢 貪得無厭

你個心態係籌唔係借 我已經唔覺得你對隻貓有幾負責任
你知你一定籌得哂？籌唔到咁點？唔醫？

覺得值得捐就一句 唔值得捐就上一頁囉
打一大篇野出黎係咁話人拎隻貓掠水做乜
相信依到大部份巴打有批判性思考，乜野應該做乜野唔應該做 唔洗你班鍵盤教啦下話 扮晒老屎忽打一大篇野去猜度人兼教人做野真係好嘔心

有返pt嘅學生就算拎唔到6000，2-3000都有
如果1蚊都拎唔到 代表樓主無儲開錢習慣？
學巴打們話，養寵物樣樣都喺錢，糧食玩具病痛
如果樓主無儲開錢嘅習慣 咁下次同類型事件再發生點應急？

而樓主已經解決咗依件事，屋企人借比你
唔喺等住巴打個幾千蚊醫病
唔明白接收啲錢嘅用意喺啲咩...
假設醫藥費6000蚊 佢屋企人出6000
巴打們捐咗3000蚊比佢 咁佢咪可以不勞而獲有3000還比屋企人 而可以減少返pt嘅時間

樓主嘅責任喺比愛隻貓，比時間隻貓，比錢養隻貓
依三樣都喺佢嘅責任，喺必需，唔喺話我比多啲愛，可以比少啲錢，唔喺比多啲錢，可以陪少啲佢。
但喺樓主喺將個責任轉嫁咗去巴打們到喎
佢屋企人如果想佢還錢 即喺代表佢地想樓主負自己嘅責任
如果佢屋企人知道樓主啲錢喺從其他人陌生人中不勞而獲，咁會唔會違反咗佢屋企人嘅本意？

紅字唔喺好明，依到開放討論區，樓主公開出post
人人對樓主做嘅野睇法都唔同，人人都可以留言
點解認同先可以出聲？唔認同就要離開？

第日有啲心地唔好嘅人 自己隻貓整親
求其放佢落箱 影一影放上黎 開個post話畀人遺棄
話睇完醫生又要籌錢 係籌唔係借 自己一毫都唔出 就有人畀錢醫佢隻貓 咁又得？
我唔係話你係咁 但只係好多人見到咁樣
就會覺得善心人真係易呃 唔排除有人會利用貓貓同善心人去達到一啲唔好嘅目的 久而久之
可能會有好多籌錢post出現 咁真係好咩？
6000真係唔係一個大數目 暑假都就到
正正經經搵一份pt 一個月都還得哂
唔係人哋肯唔肯收嘅問題 係你個心態要改變下
大個啦 學下咩叫責任 唔好再搵學生個身份做擋箭牌

我都唔明，其實講得出呢句既人究竟係咪邏輯有問題

你唔鍾意__，你咪唔好__，無人迫你__
小學雞百搭回覆

發現而家d人係完全唔追post就留言屌鳩人

咁屌咁多頁其實有咩意思？你當大家弱智唔識分析件事咩，明明一件好少既事都要化大 何必要咁樣猜度樓主？

係旺角見到假既乞衣，都可以選擇捐錢或者無視，唔一定要踩人一腳

其他巴打出於慷慨資助，樓主他日儲到錢，大可用另一個方法還，巴打唔要求還亦可以捐下錢比個堆貓義工

上天下貓，打得煽情啲就得，唔好話幾千，幾萬都唔難。

其實依家樓主已經接左手 咁佢仲係唔係被棄養冇主人既波波？
上面有巴打都表示願意養波波同負擔波波所有野
樓主唔係被迫接手 而係佢唔肯放手比隻貓有個好d經濟條件既屋企養傷醫病
做手術可以一次斷尾？唔洗再覆診 萬一病左要睇醫生又點？
係唔係要到下一次波波又變成棄貓或者因為冇錢醫病死左先屌得
佢只係一個學生仲要屋企環境係拎6k都拎唔到出黎
你覺得隻貓覆診佢地可以去邊到搵錢比？
要睇醫生可以去邊到搵錢睇醫生？

其實有冇人捐樓主都係會帶隻貓做手術(佢講過同屋企借先 開頭睇醫生千幾都係屋企比)
我諗樓主包括佢屋企人本身冇諗過養貓,而依家汁到隻又覺得想養佢一世 所以後尾佢都話會返pt賺錢養貓 , 其實咁有咩問題
唔明點解咁多人鬧樓主係學生又冇經濟能力 又話佢冇責任心 知隻貓跳過樓,佢大可以唔理隻貓 但佢都決定去醫好隻貓
可能佢表達得唔好 就咁睇哩個post似係為左籌錢想大家幫佢養貓咁 ,但好明顯佢一開始唔似係咁諗
身邊都識人本來冇諗住養 後面汁到隻養到依家 仲越黎越多 ,屋唔大都養成5隻 最緊要係睇樓主有冇心養架姐

上面嗰班大愛到癡左線

上個post見唔係咁多人響應籌錢
樓主即刻開個新
有心養但無錢
就乞人科金
仲有成班人支持乜樓主妹妹
樓主係弟弟定妹妹同件事有咩關係呀？

唔係屋企拎唔到，係屋企可以俾錢但要佢還，唔知樓主係咪唔想還所以要開post問，分分鐘屋企人都唔知佢搞籌款

最唔明係點解家人俾到但唔要
如果我係樓主父母一定好擔心點解自己仔女咁細個已經識問人拎錢，屋企又唔係無能力又無話唔幫，就算巴打有心捐可以大方講句唔使自己屋企負擔到就得，而唔係即刻開新post

BTW樓主有無同屋企人講番你收左人地捐款？

搞清楚依家樓豬屋企人已經借左錢比佢，佢屋企人又唔係大耳loan,樓豬大可以慢慢做pt還，完全唔明捐錢做乜鳩，咁佢負過咩責任先

樓主疑似深潛向tg收錢中

其實雙方主要分岐在於籌款既本質

反對者覺得唔係pk到無錢開飯都唔應該籌款，既然籌款即係pk,所以樓主一係p左k，一係呃錢。都係pk.
支持者就覺得，樓主好心照顧貓貓，佢地唔介意幫佢，減低佢負擔又好，獎勵佢救貓又好，純粹想貓貓開心又好。籌款係開心bonus獎勵性質。

所以反對者真係捉錯用神，樓主又頭到尾都無話棄養，手術訂金又落埋，又有愛心，屋企人又唔反對，跟住只係一班巴絲肯減輕佢既負擔幫波波手，真係一拍即合，與人無尤。

唯一要擔心既係，如果他日個個都拎隻貓上黎要大家幫手減少手術負擔，大家會點睇喇。不過捐錢向來都係想就想，唔想就唔想既。

上面依段說話係樓主開post自己講
佢話屋企有能力每個月比幾百蚊既貓糧同貓砂但一時間比唔到咁多手術費出黎
係我理解能力有問題定樓主表達能力有問題？
如果係我理解錯既話 sorry
但當一個屋企連6k都拎唔到出黎既時候 隻貓又唔係比完6k做完手術就冇事
為隻貓好 係唔係應該搵過一個有能力比到錢比佢醫病既主人
我留咁多comment從來冇屌過捐錢既人
只係屌樓主自私因為想養貓就諗都唔諗之後既事

樓朱潛左水 籌到錢梗係買部新電話啦

可憐既貓仔

樓主去左邊
上個post就keep住貼貓相推post
呢個post收完錢就潛水

你可能唔想理d罵戰
但係錢你就收左 , 唔可以咁無交帶
麻煩繼續update個捐款list(應該keep住仲有人捐) , 交代手術時間(無論支持定反對者都係關心隻貓)

仲有樓主只係話自己學校哥,咁究竟係中學生,dse雞定大學生
往後有咩打算,幾時搵兼職
呢d野都最好交代清楚,唔係罵戰只會永無休止

其實屋企人借6千蚊俾樓主，但要求樓主慢慢還錢
都係係想樓主學下負責任，思考下自已既能力
唔係一時三刻既衝動，覺得隻貓可愛可憐所有就話要養
但係以家樓主上黎籌錢會唔會本末倒置左呢？

冇人理咪學樓主咁開多個post推到佢上水回應件事囉

認同

樓主我諗你好cut入數 同上黎解一解畫先
我見依家都有成三千蚊 都幫你分擔咗唔少啦喎
真係想自己一蚊都唔出咩

根本就係，我都覺得班巴絲好心做壞事
然後我提出就比佢地屌到仆街叫我唔好猜度樓主屋企人用意呀，你點知樓主依家學唔識負責任？etc

其實呢個已經係最後一個 琴日我已經叫左好多人唔好再捐款比我 所以已經冇收任何巴絲打嘅捐款

樓主交代番手術時間同往後發展吧

樓主高招呀
驚講多錯多又有野比我地質問佢
所以選擇深潛

喂樓主！我見之前你話你存款有3千 幾然後你屋企人再借3千幾比你 你話諗住翻pt還
依家籌都籌到3千幾啦喎 (好似係)
即係你唔打算翻part time啦
你就好啦因爲係學生 大家就覺得比錢你係無問題 仲叫你唔洗翻pt咁就可以陪多d隻貓tim

+1
樓主有咩打算
隻貓要再覆診果陣我希望你唔會再上黎籌錢

唔洗返pt點得 隻貓你估做完手術唔洗覆診咩
D錢唔通又開post籌？
貓係你自己話要養既 唔係以為唔洗付出呀
其實上面仲有好多野點解樓主唔逐一回應？
回應用以理服人咪唔會有罵戰囉

手術時間我有po係頁1到
星期日夜晚9點帶佢去獸醫個邊
咪繼續照顧佢 佢要覆診我都唔會再上黎籌 自己負責返

咁你有無諗過還錢比d巴絲打
佢地話唔洗還既你係咪覺得咁就算

其實話唔洗還果d，我建議樓主你遲d可以請佢地食個飯，順便帶埋波波出黎比佢地睇下 等佢地覺得自己係無幫錯人

煩死人
捐果D人都未話要
幾時論到你地出聲
唔好太過份

我諗最大問題係樓主無解釋過點解屋企人肯借都仲要開POST 上黎籌啫
其他人見到明明問題解決左都仲要籌, 覺得佢貪心都唔出奇既

既然佢都講左屋企人有能力照顧到波波, 就唔好再叫佢放手比其他人啦
我估佢同佢屋企人都錫波波既, 如果波波唔係遇到佢而家都唔知點啦

反對既唔一定係要上一頁既

上面都講左，呢到討論區黎架先生
上得黎開post預左有不同聲音架喎，唔想外人出聲既你地咪圍爐開個gp囉
家陣比個善意提議樓主咋喎，咁叫過份
樓主都未話我地煩啦 我係咪又可以叫你收聲

呢件事我會同返有關嘅巴絲打交代返
等到星期日波波做完手術亦會私下tg同返咁多位巴絲交代
等佢康復好再純粹share返貓貓嘅近況
多謝咁多位巴絲嘅幫助 依家唔需要再捐款啦 餘下嘅我會自己負責返

樓主係開新post果個又係#1 乜都唔交代清楚
班人仲屌9翻我地唔追post我真係笑撚左 真係當撚左自己係邊個
大愛撚真係好撚恐怖
不過家陣樓主都話會自己同佢地係tg圍爐翻，唔會再收錢，咁就算啦

咪係囉 我都有份捐
我唔理佢用黎還比屋企人又好
比波波做生活費又好
總之樓主係錫佢就ok啦

如果我係expect有回報就唔叫捐啦
唔通捐完血又要輸過我血既人請我食飯
捐錢助養細路又要帶過黎比我望下咩

樓主覆又繼續鬧 唔覆又話人呃錢
好地地執隻棄貓比人講到大奸大惡咁

我諗你幫過樓主呢個人，幫過波波呢隻貓
呢段記憶應該會一世
遲下無野做果陣無啦啦諗翻起呢件事，我諗你都會想睇下樓主近況，上黎搵下佢有無開新post講隻貓啦下話
當識多幾個貓友，何樂而不為？

我比個意見樓主 係出於好意
你地成日強調佢係學生係細路女呀嘛 咪教下佢人情世故囉 (唔洗同我講:洗撚你教呀 人地有老豆老母教有老師教etc，咁人地家陣夠有老豆老母比錢醫貓你地又照比錢人 )

不過你地唔識理性思考下
覺得立場唔同既人講既野就=全部都係有問題
明白晒

仲要話好意, 教人人情世故
唔想理佢, 等樓主TG算

個廣告
Btw
Pish

做乜唔quote我個留言呀 ？
夠彊咪逐句judge翻我囉
唔知點應我就話廢事理我 big laugh
不過你地好勁架嘛 淨係識一句達埋黎

唔捐咪死翻出去囉

講野同行為都小學雞到

同我嘈左幾頁幾十個留言先話廢事理我

算啦巴打, 總有d 人覺得出錢買完光環就算架啦
d 錢人地既, 佢鍾意點用咪點用囉

不過見到個topic 寫住 (求救) 請大家救救被遺棄嘅波波
入到黎先知原來唔係膠post 都要人唔同意就上一頁既啫

唔好再嘈了，錢唔籌都籌左，其實兩邊觀點唔同姐，一邊諗住棄貓有病好想幫，一邊覺得樓主自己養貓要自己負責，兩邊都有道理，再嘈落去都無結果。

捐錢既想要樓主交代自然會搵樓主，要樓主賺錢後回水既都會搵樓主，無必要再喺度交代。

邊個話窮撚唔養得貓 我而家養緊隻貓 都係汁翻黎
我自己本身冇積蓄 雖然隻貓冇病冇痛 唔洗做咩手術
個陣都係左借借右借借先搞掂隻貓 去到而家我自己一手一腳揍大我隻貓
由bb到而家兩歲半 冇病冇痛 跳跳扎 養唔養得起唔係你講
最緊係主人有冇心去養

之前睇過上一個post都估到會有上黎籌錢既一日

唔係乜都話有愛心就得
連最基本既經濟能力都無, 屋企人又唔做back up仲學咩人講愛心?
唔好害左隻貓啦
養貓唔係純粹貪得意 得閒餵下 鏟下屎咁簡單

唔好講咩"窮撚唔養得貓呀?"呢d野 , 唔好係到刺稻草人
我初初養果陣都係窮學生, 但有返parttime, 加屋企人有支持下 先敢養

大佬 自己又無能力, 屋企人又唔幫
下下都靠陌生人幫呀??
隻貓你決定要養, 責任就梗係自己要負

見到咁多人仆住捐錢, 見識到連登仔咁有"善心"真係唔知開心定唔開心好

不過絲打係有加乘既

收聲啦柒頭
之前都大把巴打話唔介意養多隻 懶醒

你都識講你係左借借右借借 唔係搵人捐啦

好老實 我養隻狗養左15年 臨尾兩年做手術都洗左差唔多十皮

咪又係碌卡分期還
養得就自己負責啦
無錢就叫人捐

喵喵
最緊要錫貓貓就好了

你都識講要問好多人借,如果無人肯借比你咁點??學樓主

以家真係太多on9 話隻寵物有事叫人捐 濫用別人愛心

窮到冇錢開飯
唯有幫推

死撚開啦表情手火

好彩就冇病冇痛唔駛點睇醫生啫
同埋唔係個個窮撚都肯左借右借架嘛
如果有咩大病要駛幾皮以上, 有幾多個窮撚會情願揀錢放棄隻動物?

出面大把義工會幫你籌錢啦
先決條件 主人必須放棄寵物 另覓負擔得起既主人咁囉

老實講樓主見到喵喵腳有事都唔棄養係好
但我都唔明點解屋企人出咗錢都要上嚟籌
你日後慢慢還畀屋企人咪得
就算屋企真係無錢要上嚟搵人幫忙
點解係籌錢 唔係借 你負起責任養落去嘅話 隻喵就係你自己嘅 借完 還得起 都話可以接受 但攤大手板問人拎錢 就唔係幾講得通

不過當然 錢係你地自己嘅 你地點用我地都無權干涉

唔使係度交代 傻撚左?
係大眾平台籌錢就有責任向大家交代得清清楚楚
大家都係關心隻貓,樓主唔好諗住係TG自己圍爐私了就算

仲有連登好撚多小學雞上
一陣見到原來貼幾張貓相打幾句野就有人送錢比自己,事後又唔使同人交代,實大把人有樣學樣

講得好
得把口冇撚用收皮啦
樓主起碼為過即貓奔波，你就係到用你嘅小鍵盤踩佢

對大愛撚黎講，唔撐就係自私無愛心憤青
Btw樓主個標題錯哂，根本應該
(求救) 請大家救救 我隻貓 波波
既然你咁自私攬住隻貓唔放

叫人捐 有幾奔波
你話你為左隻貓日頭返學 夜晚做pt
但係仲差小小錢就話姐

岩呀

仲要好多物資都係上黎r

人地個啲街友已經無錢 都自己唔食比隻狗食先

樓主屋企人都肯借 仲上黎叫人捐

早知養貓咁撚簡單，我中學個陣就應該用純情愛心學生妹身份開po求救啦
事實上我養隻倉鼠都要諗清楚番PT賺到錢先開始

既然目的已達到，何必再繼續踐踏呢
得饒人處且饒人

同期曾經撿過3隻倉鼠，自知無能力負擔到，個陣我係上網幫佢地搵主人
利申：無開過po求捐款

部分連登仔d咀臉真係好撚黑人憎
唔捐咪死撚開囉嘈乜姐
樓主照顧隻貓唔使心血時間勞力嫁
講到樓主為賺錢咁 係咪痴撚左線

Btw 支持樓主貼過數record同手術費單
條數清清楚楚唔好比d on9仔有位入

講到好難為佢咁

唔捐咪死撚開囉嘈乜姐

其實你地係咪無第二句架喇 ？

呢啲野 帶得隻貓返屋企就預左姚啦

下下叫人捐

我尋歡你找數 諗起都正

即刻出街執 到時記得捐

樓主已經交代清楚咗，而佢地目的已達到，無謂再同佢地嘈，而家已經去到為嘈而嘈嘅地步，好無聊。

教你做人要負責姐，唔岩聽咪上一頁囉 goodest logic

岩岩tg左你，夠錢醫未？

巴打籌夠未？
懶得追罵戰
巴打預左比人屌都開post籌期
我已經覺得好有誠意去照顧隻貓

誠意可唔可養得大隻貓?

總好過巴打你咩都唔做 淨係上網批判人

我有做暫托 有搵領養係咪要寫埋出黎

又係個啲識踢波先好評波

樓主話夠喇
唔洗再捐
但詳細你都係tg佢喇

樓主係街見到隻貓 咩都唔考慮清楚就執返屋 跟住上網叫人捐就係做緊野?
害左自己又害左隻貓咋

重點係樓主屋企冇能力一時拎6k出黎 (唔係我亂講 係樓主開post既時候自己講)
同埋樓主只係學生冇財政能力去照顧隻貓
隻貓將來既洗費比一般健康既貓用多幾多相信大家都心中有數
有人表示願意接手養貓 隻貓唔係冇人肯照顧
樓主都係返tg取暖啦
我留過咁多次言 你一次都冇回應過
學生妹執左隻貓就大撚晒咩
唔係我對你harsh 而係社會對你harsh
睇醫生買玩具樣樣都係錢
巴打可以幫到你幾多次？
真係為隻貓好就放手啦
你咁自私為左滿足自己既私心仲好意思話自己為隻貓好？
真係好撚嘔心呀港女

小心比人吠呀

係呀吹呀！
唔係學生妹唔係捐錢就出番去啦

啲人靜係得一句
唔捐就出返去
但其他巴打講野有文有路，佢地又完全唔以理服人喎

btw覺得樓主係衰既上黎拎人錢而唔係自己打工還比屋企人，希望你真係好好照顧隻喵
唔係覺得q就攬住佢，雖然執到隻喵係唔捨得比人嫁啦，咁難得喎
但係睇你啲做法⋯⋯⋯⋯⋯⋯有啲擔心你以後點算

等睇比人屌人地隻喵關我鬼事

佢根本冇回應過任何人
好聲好氣講佢又唔撚回應 依家真係唔想同樓主客氣
玩貓 養貓 upload 上ig 就佢
俾錢睇醫生就連登仔
仲話為隻貓好 有心 點點點 根本只係想開心地撚貓
仲話隻貓遇到樓主好 心諗
分分鐘依家係到掩住半邊嘴笑無啦啦多筆錢洗
真係好撚嘔心

(求救）請大家救救我隻貓波波

入哂肉

又唔好咁，有心cap水既唔會話手術$6000啦

不過明明可以係好人好事，係樓主啱聽就應唔啱聽就當睇唔到
仲有同d group友傾完上黎開post 之後屌人唔知頭唔知路

佢冇決心養嘅就連籌錢做手術個part都慳返啦，咁口響你養囉

有決心就唔係籌啦 去借財仔啦
你尋歡 我找數

如果一個學生要去到借財仔既地步又唔同
而家係佢屋企肯借都上黎籌，點解仲有咁多人送錢比佢？
中間係咪有咩內情無追post唔會知架？
樓主又無講

因為係學生妹

真心想問 咁屋企人已經借左 點解要上黎籌但你又話要返part time ？我當係上個post啲巴絲想比 咁點解又要開新post姐係咪想多啲人睇到？ 我諗樓主回應下會好啲？btw祝波波早日康復
利申:如果係我睇漏左 原來有答到屌得細力啲

好好奇屋企人都比左錢仲籌旗做乜
要還咪慢慢返pt還囉？
而家籌旗個意義喺邊其實
同乞有無分別

哦 咁一切謎底已經解開
連登咁多狗公

留名等睇遲下愈來愈多呢d籌錢post

連登仔真難服侍
做乜都唔岩 講乜都唔岩聽

留名等睇tg借D易問下隻貓近況
想見下隻貓something like that

連登仔真難服侍
做乜都要山 批評乜都唔岩聽

其實佢有
佢開post初期有人話捐錢比佢 佢會回
之後有人屌佢就冇回啦
樓主已經返左tg取暖啦 唔好再推啦
學生妹係大撚晒
可能真係要到隻貓再一次比人棄養或者病左冇錢醫 死左先可以屌鳩個臭閪港女

樓主
我有貓糧可以俾你
有冇tg？

你有狗糧都可以俾埋佢

樓主應該唔會回嫁喇
有D人叫妳小妹妹，應該都係好細個，要揾暑假工都要等到7月 希望隻貓手術後健健康康
記得星期日上番水報告手術情況

呀妹妹樓主一直冇回應過點解父母肯出錢隻貓做手術要咁急籌錢 不過都預左佢唔覆
啲人成日話一講錢就起鋼 根本唔關錢事 巴絲啲錢 關我撚事咩 我地只係覺得佢好應該清楚交代返籌錢目的姐
Btw 最後講句 前面好撚多人打汁 我汁你老眉咩 咁大個人執都唔識打

我唔係想話樓主啲咩，但係你依個情況好易比人話你利用隻貓博同情 我覺得你可以記錄低邊啲人有份參與過幫手救過波波，再po番上黎會好啲。

Btw波波要加油呀

Sorry 無追post

有人肯比錢比自己 又額外多筆錢洗
錢就人地比 貓就自己養 又有光環
你叫樓主點好意思將真相講出口
人地學生妹大晒 又有光環
小心比人吠呀

想當年我都係學生妹 早知我當時都試下咁

本來覺得樓主好慘比咁多人屌
追哂post之後覺得兩面罵戰講野都冇錯
一面出於擔心一面出於好心
始終樓主冇交代到屋企人有比錢醫但仲開POST籌錢依件事 有啲前言不對後語

可能樓主屋企人真係比錢出嚟睇住醫生 之後話你遲啲還返比我啊
點知樓主見到好多巴絲好好心捐錢就慳返即刻開POST叫人捐啲

籌到錢之後同屋企人講
唔洗啦我係上網到籌到錢
屋企人:咁得啦慳返幾千蚊又唔洗自己出
可能本來樓主諗住籌夠六千點知比人屌太勁依家夠一半就潛咗

如果真係以上咁樣你叫樓主點樣出嚟解釋
BTW以上純粹鳩噏

咩叫你養囉
垃圾發晦氣咪回呢d 囉
呢個世界咁多流浪貓狗
你養曬佢囉

你都on9
死左唔會比你知啦

點會唔比你知
又上黎籌錢火化
等貓貓可以一路好走阿到時
又袋幾千

少年你真係太年輕
上手籌旗D tg佢緊係未del

我正式宣布樓主已經係tg圍爐取暖就快熱死
樓主唔洗驚 學生妹有光環
雖然你咁自私同一直唔解釋開post叫人捐錢動機係乜
但你有光環一定唔會落地獄 可以放心
連登依到已經唔撚會再update邊個捐左錢同隻貓既狀況
錢已袋 理撚得你
冇捐錢就冇資格關心佢隻貓同冇資格知道佢隻貓既近況

樓主心諗：屌個post 快啲沉啦 本來諗住籌夠數買IPhone 7 點知得一半 不過唔緊要 問屋企人拎先

放心 沉緊
你潛得越深 個post 沉得越快
唔洗理呢到啲人喎 錢你都袋咗啦
反正學生妹改一改名又可以繼續做網絡乞衣 實唔會有人記得

我把口幾臭都唔會臭得過你個戶口

隻貓好撚慘 衰啲講句 我係貓都想有能力嘅人做我主人

但唔緊要
窮都養得
最多無錢睇醫生上黎開post

算鳩數啦 你估樓主真心想為隻貓好咩
有人撐學生妹話冇人會領養一隻要用咁多錢睇醫生既貓
之後有個巴打出黎話唔介意領養
撐學生妹班人都潛撚左唔知去邊啦
所以我一直都話學生妹自私
比人講中左 駁唔到 咪深潛囉
錢又袋左 光環又拎埋
唔通仲衝出黎比人屌咩

其實真心想知係唔係
冇捐錢就冇資格知道邊個巴打有份捐過錢既list
冇捐錢就冇資格關心你隻貓？
冇捐錢就冇資格知道你隻貓依家點？
錢就袋左 話過會update既野就冇撚晒
好撚好野呀臭閪學生妹
一日唔解釋清楚一日都比人當你呃錢
最憎人利用人地同情心搵食
一係你就解釋下點解借左屋企人錢可以慢慢還但都上黎籌錢
如果唔係我開post尋人推到你上水答

原來有得上黎r捐款
我都係窮學生 我隻貓都係執返黎
早知當初帶佢睇獸醫都上黎r錢啦

你哋駛唔駛啊
佢之前係咁俾人屌，post咗收據都照屌，還掂有無收據都屌，你唔係expect佢繼續上嚟俾你哋屌啊
同埋佢之前list收據，係因為要俾未捐錢嘅人知道條數點
依家唔駛其他人捐，都同捐咗錢嘅人交代，咁關你哋乜撚嘢事啊
as long as捐咗錢嘅人有update，知道條數點，根本唔需要同你哋班撚樣報告

唔好以為依家上網可以亂屌人好威威啦，如果你屌得有道理嘅話，就係正經討論姐

咁都叫亂屌人
大把巴絲講得好有道理 你用屎眼睇野架？

其實大家都係奇怪同唔理解點解樓主屋企人肯借錢比樓主帶波波做手術但要上黎籌錢遮

既然佢之後都會返pt搵錢，屋企人又support佢養貓，咁確實無籌錢理由

巴絲好樂意幫助小動物，希望大家真係有需要先籌錢，唔好濫用大家既同情心啦

老老實實 我上面都有講過

你連醫療費用都負擔唔起 有咩資格去養

前面post我無追

所有野都係錢

愛係咪可以當飯食

早排先有個年輕人買左隻狗
但係放狗個陣甩左繩比車撞
年輕人仲讀緊書當然負擔唔起醫大費
又好似樓主咁叫人捐
但又無好似樓主咁好彩
唔係執返黎 無人捐 性別男
搵義工求救
義工幫你 但你要放棄飼養權
一放棄左就大把人捐

真係屌你老母

你班連登大愛撚係到教壞細路

執返黎又無能力 點解唔交隻腦出黎搵第個負擔得起

貓貓唔係更幸福

其他細路見樓主執隻貓

又突發隻貓有事 就有人捐

有樣學樣 最壞發展係 執隻貓 整傷佢 上黎呃錢

到時真係多得你班大愛撚唔少

有道理都好啦 總之學生妹就唔可以屌

支持呀爸打

巴

樓主上個post就推得咁落力
而家收完錢就即刻深潛,連貓貓近況都無再update

人道毀滅啦

扔左lu

好似係

Cap完水中出即飛是常識吧

近況去左邊

想睇隻貓點 陰公貓

好擔心樓主隻貓 拋個西瓜落海先

籌錢既時候就係咁係連登update隻貓既近況
收左錢之後話淨係會向捐左錢既人交代呀
你有冇捐錢呀
冇捐錢就冇資格知道佢隻貓依家過成點呀
收錢後的我打到昨天的我

我都好擔心樓主屋企情況咁差要賣身救貓所以冇時間上水
驚撚到連tg都改埋 心虛
改左tg人地點捐錢比你養貓呀

大義之名行騙

你班大愛撚 咁好心 不如捐比毛孩守護者.

睇下呢隻狗狗 仲慘過波波

久而久之就唔會再有好心人捐錢幫真正需要幫既人

慘咁又點 開post果個都唔係學生妹 點會有人捐

佢地覺得有心養
有愛
就可以當錢比貓睇獸醫
不如咁啦
你攞隻貓去獸醫度
話錢就無心就有一個，不如你義診啦

可以拎個閪當八達通咁用 不過唔知獸醫收唔收八達通
戴耀庭都話 窮人生仔正仆街
樓主自己講佢屋企環境又唔好 自己又冇獨立財政能力
隻貓又唔係冇病冇痛 又唔係冇其他人肯領養
但樓主只會諗 隻貓好可愛 一定要留佢陪我
其實咁樣真係好自私
仲大大聲話自己為隻貓好 真係好撚嘔心呀屌你
虛偽自私死港女
潛完未？ 隻貓依家點？
袋左錢就潛真係識玩
邊到夠你玩呀 學生妹
咁細個就識利用人地同情心黎搵食 以後大把世界啦

唔好俾佢停

推呀貓仔

派俾堆厹

未到16歲都已經

其實樓主係咪唔再上水

錢已袋 理撚得你
仲上水做咩

NPB其實好求其...

人地拎隻貓黎叫人課金咋
你估真係為隻貓好咩

光速屌西巴打有無tg/其他聯絡方法？
你真係想有進一步行動既我想比d野你睇

Wow不係度加密share 我地都好關心

如

波波 ....係咪聽日做手術
希望樓主上上水

我覺得借得呢個平台post黎籌款
而呢到有咁多人關心隻貓嘅去向
樓主點都要post下近況啦..
老實說講唔係唔比籌款啊
但依加個感覺似拎完錢就冇左影
連隻貓係點都唔知

係啦 唔討論籌款岩唔岩呢個話題住
你應該有責任update下隻貓貓點下

其實我係諗住聽日等佢做完手術之後先再開新post update 因爲醫生話要困籠困到做手術 怕佢又再係呢幾日又整親搞到情況更嚴重
我影落嘅相得好少

係籠到玩貓砂

仲有好鐘意玩隻老鼠

之後我就會開post持續update住佢嘅情況架啦

星期日夜晚做手術 然後住2日院 我星期一就會開新post架啦 多謝大家咁關心貓貓情況 星期一探院個陣影多幾張比大家睇

佢又真係聽你講 齋講貓 唔講籌款

咁你可唔可以回應下點解你自己都可以返part time 還錢仲要上嚟籌？
或者回應下其他巴打？
你又真係當人冇料到㗎喎。。。
你都幾厚顏無恥